【良好市民入】呢幾個人就係控制屯門市容嘅人

姓名 職位 辦公室電話 電郵
馮雅慧 女士, JP 屯門民政事務專員 2451 3030
aubrey_fung@had.gov.hk
何燕玲 女士 一級私人秘書 2451 3056
yammie_yl_ho@had.gov.hk
徐敏儀 女士 屯門民政事務助理專員(一) 2451 3031
jmytsui@had.gov.hk
梁子康 先生 屯門民政事務助理專員(二) 2451 3070
billy_th_leung@had.gov.hk
鄧卉琳 女士 助理文書主任(總務) 2451 3052
doris_wl_tang@had.gov.hk

點解咁耐都唔做嘢

好意思阻一阻大家
我整咗啲光復屯公長輩圖
希望大家可以幫手share比身邊嘅親戚朋友

我冇嘢講